
                      a mi me gusto la pelicula le doy 10 reseña , nada mal , Jean , magneto personajes actuan muy bien y los efectos poderes de jean , magneto y la villana de jessica chastain es increible que avengers endgame , Avengers EndGame no me gusto por que la historia la mitad me aburro... 
desde México Saludos
        
            